{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039936",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포파도펜션"
    },
    "text": "こんにちは。慶州甘浦波ペンションです。 まずお知らせで、全客室禁煙です。 また、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 訪問客は入室できず、訪問時に利用人数として追加人数費用が発生します。 また、レイトチェックアウト時に費用が発生し、事前に申請する必要があります。 最大人数を超えると入室できません。 アーリーチェックインはできません。 また、家族旅行者にとってもコストパフォーマンスの良い宿であり、周辺商圏も充実しており、便利に利用できるという意見もあります。 駐車場の不便さが言及されましたが、全般的におすすめの宿と評価されています。 駐車は1室あたり1台のみ可能で、外部の車は道路から1分の距離に駐車できます。 ペンション施設としてはエレベーターの設置、新築された客室とホテル式寝具類の提供などがあります。 またカード決済も可能で、洗濯機や電子レンジを無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "全客室は何禁煙ですか？",
            "answer": "全客室が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "訪問客は入室できますか？",
            "answer": "訪問客は入室できません。訪問時には追加の人数費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウト時に費用が発生しますか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時には費用が発生します。事前に申請が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインはできますか？",
            "answer": "アーリーチェックインはできません。"
        },
        {
            "question": "周辺商圏は充実していますか？",
            "answer": "周辺商圏は充実しており、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は利用できます。1室あたり1台のみ駐車可能です。外部の車は道路から1分の距離に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "施設としてはエレベーターが設置されており、新築された客室とホテル式の寝具類が提供されています。"
        },
        {
            "question": "カード決済は可能ですか？",
            "answer": "はい、カード決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や電子レンジは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機や電子レンジは無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 339
    }
}